經濟一週唔記得感謝警賊

冇警賊 班畜生會唔會嬲

貼支槍同委任證出黎